太情緒化會唔會唔適合拍拖

平時比人話細心 諗野周詳
但周詳嘅背後就係諗太多
成日自動波去詳細分析D野
而且敏感
生活中小小野都可以影響到心情
易開心易唔開心
落差會大
今朝可能見到我仲有講有笑
晚上可能就係度傷春悲秋
忍唔住就會IG開po寫文

但男朋友係相對情緒穩定嘅人
有時會走過黎問我係咪有心事
做咩唔同佢講
但我又驚佢覺得我煩 所以平時都收收埋埋

自己都覺得自己煩
又點好意思同男朋友講

嗯

唔好怕 佢主動關心你 你就坦白講啦

做得你男朋友就預左你煩架啦

覺得佢平時好忙 已經多野煩

人定人

我都係 口講話唔怕佢同其他男仔出去
其實我好冇安全感 成日諗好多野

我都係 絲打我懂你

其實我係巴

噢 sorry
不過明白種感受就ok la

分手